【八字批命】為各位有緣人批算 2.0

Hello大家，又係小妹
可能有ching會記得我之前開過類似既po，對於上次留左名但冇覆既朋友真係好唔好意思，嗰排咁岩突然現實生活多左好多野煩，所以覆到某個數就停左。

喱段時間都一直有精進技術，同時由於今次疫情所影響令到我要home office，多左好多時間，於是就有機會比我做多次喱個bootcamp練習。

規則一如以往，各位留低：

八字.
姓名.
Tg id

就會有我為你起基本命盤外加基本敘述，問題就不妨等你覺得我準先再問

利申：有跟師傅但非職業，高人路過不妨指點小妹兩句

Push

八字. 1992年8月9日4點 am
姓名. Taga
Tg id chillyada

唔該樓主

八字.1998年12月30 08:25
姓名.m
Tg id: yeahyeah1234
Thx

唔該樓豬

唔該樓主

Hello大家，又係小妹
可能有ching會記得我之前開過類似既po，對於上次留左名但冇覆既朋友真係好唔好意思，嗰排咁岩突然現實生活多左好多野煩，所以覆到某個數就停左。

喱段時間都一直有精進技術，同時由於今次疫情所影響令到我要home office，多左好多時間，於是就有機會比我做多次喱個bootcamp練習。

規則一如以往，各位留低：

八字.
性別.！！！！！
Tg id

就會有我為你起基本命盤外加基本敘述，問題就不妨等你覺得我準先再問

利申：有跟師傅但非職業，高人路過不妨指點小妹兩句

姓名性別！！！

Sorry

女

感謝樓主

1994-09-15
晚上6時
男
名 chris

可以既話tg講 唔該

絲

各位小心啦好多mon post 狗

同意，請大家小心

[url]
八字 1989-1-27 00 :20am
性別 男
Tg id

Thx
[/url]

唔該晒絲打

我係男

Thank you樓主

八字：1999/07/15 1823
性別：男
TG:

謝樓主

八字：1993年8月3日22：00
性別：F
tg id:33tech_data

五該樓主

1999年7月10日 上午11點
M

thx

tg id: tech_data33

五好意思，岩岩打錢字

出生日期：26-06-1996 ； 00:50am

性別：男

準唔準呀，俾埋個八字人，傻仔

八字.1989/10/17,11am
姓名.Tony
Tg id@cat2009

多謝大師

性別：男

八字.1995年02月07 22:10分
姓名.KC
Tg id:
Thx

性別:男

8字：1999年2月16日 07:55am
男
Tg id:Hirpg123

1997/5/23
男tg:mingming0523

八字. 1994/01/27 1600
姓名. Lamb
Tg id lamberi
Thanks

謝謝樓主

樓主，please, thank you

1992.12.03 22:35
Mr Chan

1992年1月26日 中午12時 男

謝謝大師

大家小心留個人資料

召喚樓主 係咪漏左我

努力清緊